召喚守宮撚鬥長命(有圖慎入)

利申:養左七年，有無人長命得過我呀吓

人地15年命7年好耐咩